大波妹講高達，算唔算世界上最唔夾既事？

只係睇左少少 個違和感好大 頂唔順關左

利申：我唔睇高達的 為睇大波妹

人型Double O

問死毒撚
如果依條女做你女朋友
但條件係一世唔可以再掂任何動漫野
肯唔肯？

禾打she娃gun dom

若果分手條件仲成唔成立

冇得分手

唔使呢條女 有我鍾意緊嗰個都殺

呢個日本妹好睇啲

大波唔可以玩高達?

個波細d

大波驊講法律呢？

禾呢話 gundam da！！

呢條女喺美國gundam迷中好出名

因為太仁

大波高達